{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155230?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 올로르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 次のご利用のお客様のために定められた時間を守ってください。 ペットは入室できませんし、宿泊人数以外の訪問客はバーベキュー場及び入室できません。 客室内には簡単な調理スペースがありますが、脂っこさや臭いの強い食べ物の調理は禁止されています。 田舎の環境上、虫がいる可能性があるため、払い戻しはできません。 また、村の近接での騒乱行為はご遠慮ください。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴時、入室が拒否される場合がありますし、ここでも払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を要求することがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、間違った料金で予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家の客室、禁煙客室、共用キッチンなどがあり、無料の野外調理施設と駐車が可能であり、サービスとしてはグリル、コーヒー、ミネラルウォーターが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できますか？",
            "answer": "客室内には簡単な調理スペースがありますが、脂っこさや臭いの強い食べ物の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "虫がいる可能性はありますか？",
            "answer": "田舎の環境上、虫がいる可能性があるため、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "村の近接での騒乱行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、村の近接での騒乱行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能なペンションですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴時、入室が拒否される場合がありますし、ここでも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスや特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家の客室、禁煙客室、共用キッチンなどがあります。無料の野外調理施設と駐車が可能であり、サービスとしてはグリル、コーヒー、ミネラルウォーターが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 572
    }
}